（公屋仔發達了）李鄭屋邨近5m成交

當年直接向房署買個批，好應該收增值税
一係就全部公屋住夠N年有權購入單位，平抑市價
而家咁，當年個批丫型住户無啦啦變暴發户
井型、和諧式個d住户就永遠樓奴

補埋地價執到幾多？

估計要補5成

居二唔駛補wo

居二個溢價，一早比未補價公居屋業主食盡，買家更捱打

488萬咋話

幾驚又多間5球公屋王